屯門班狗 射催淚彈 射到上公屋走廊

今次又計唔計室內？

幾時有聖水

見人屌我開膠post 開返d正經post啦

港父哥即推

推上熱門

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

幫推

推

好

狗既logic係射到邊 邊到就係室外

林鄭盧偉聰幾時拉隊同居民，藥房同巴士道歉加清潔？

亂狗咁射

只屬半封閉
已評估

又真 一日唔死人 一日都唔會係室內

屌你老母 正經post又唔推
又屌我開膠post上熱門

嘩 推

推啦

Pish 推俾國際睇

7樓來

毒死鼠？

文宣搞大佢

死黑警邏輯：你喺得嗰度住，就預咗有呢個風險！驚就唔好喺度住！你住公屋有乜撚嘢地位呀？

你諗吓好喇
以嗰班仆街嘅性格

應該係今朝嘅訓練成果

屌 核彈

警犬:只要個地方有一個窿有風可以出入都唔叫室內

驚就唔好出街留係屋企
但我留喺屋企都

4點鐘狗狗會：我哋同事發現有暴徒上咗呢座大廈，我哋用催淚彈驅散佢返去落樓

放埋依張上fb tweet 文宣

慘種狗

推上國際啦

狗隊

係咪痴撚線

公屋唔計

「你住公屋有咩地位呀？」

你住公屋有乜撚野地位呀

好準，就係想射入走廊，呢個神槍手有職升

住公屋係冇地位 下次射入屋都得
香港就係黑警天堂

7樓

頭已側，但可以見到係特登瞄上去7樓

推啦 整死人地寵物
唔理人命

push

遲早黎一次香港版俄羅斯歌劇院

屌.. 推

屌你老母

射到入去即係有窿
唔計啊唔計啊

核彈
係核彈呀各位

室內又點？
琴晚藥房咪室內

屌丫

狗： 警員射中暴徒，應盼神射手

公屋啲人無地位啊嘛

洗太平地

保護棟樓

公屋冇地位

為咗驅散因為有毒氣體而聚集嘅憤怒民眾
我地要射更多有毒氣體

genius

暴徒搶左枝槍射上去會唔會好d 咁咪可以話唔關佢地事

痴撚線

居屋嚟㗎

有咩問題阿依家？乜撚都得架喎今時今日。

個物管肯定俾人屌到開花，然後公屋班友實話要調邨

射上去都係保護個棟樓既巿民

文宣可配合呢條柒頭皮

有無人諗過，佢地宜家係專登放到周圍都係，等有人想查返今日下晝係咩氣體(定根本係tg)都查唔到？

有免費TG吸，重想點？

屌…好撚慘…希望唔係真…

有咁嘅可能
不過本身係唔會查
就算查到會扮查唔到

屌，推左先

推手

Push

真架

害撚死長期病患者

真系衰D喎

好事
藍絲村民嘆過煙可能識醒

唔計 因為唔係密封

唉我都有兩隻鼠鼠
最近佢哋都病病地 都好擔心佢哋走
但更加唔想佢哋咁樣走
唉真係好sad 佢主人一定好辛苦
我以前有一隻病所以走咗我都喊咗成個月
六隻一齊真係想像唔到幾大打擊

尋日巴士咪室內

第一個受靶物管，第二個受靶民政署聯絡主任

真係受影響，如果投訴完1823都係得啲行貨回覆(冇temporary refuge、冇津貼暫時搬開、冇派人做淨化)，就整個ombudsman，各大部門case officer中多幾箭

呢幾隻野係非法集結，我地係用適當武力驅散

7:51pm
應該未開始

希望係啦

一籠一隻都非法集結

藍都變黃
繼續射啦死黑警

何福堂中學𠎀出校友翁曼龍譚伯羽中學𠎀出校友任潔峰
，陳嘉俊，任潔敏，譚俊杰全部都係黑警

唔係 因為冇死人

你咁多嗲告多你一條阻狗辦公罪

今日下午已經話屯門好多tg味啦
唔關射公屋呢粒事阿

太天真了
仲有好多認為popo係被迫放
話無人落街就無tg

非法集結代價竟然係要死
法官唔使判坐幾年啦 人都死咗啦

咁啊唯有繼續射啦
射撚到醒

倉鼠個鼻好敏感
利申好似係

買樓買高層又贏～

樓上警犬 自爆有咩用？
只會del留言唔會del post

鼠鼠！！！！！！！！！！！！！

唔可以慣！唔可以接受！！！

鼠鼠

室外都射到入去
即係空曠啦
點會唔室外

住嶺大附近 有冇人聞到

唉就算係室內，啲狗咪又係乜事都冇

啲狗幾時死呀

誤中

大撚哂

狗：公屋啲人無地位 不了

有毒氣體對人體無害

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
入黎推post置頂啊
唔討論都留下言推上去

反正都冇後果 射入屋都吹唔脹啦